劉公子接受蘋果訪問

吳樂駿既相

唔知幾時有得睇呢

Sorry old news 左

不過再睇亦無妨